有兩件事要做1.醫護罷工2.政府唔做我地自己親手趕班大陸西走

1.醫護唔敢罷
搞開遊行嘅組織
搞返場支持醫護嘅遊行
2.政府唔把關
我地就親自趕走班大陸西
根本唔係自己人
佢地外來物種
隨時俾佢地搞到香港人滅族